實不相瞞，國安法唯一反對票其實係老衲投既

人之將死，其言也善，老衲被人捉咗做狗肉煲

納dee

有冇畀小粉紅打到入深圳人民醫院

懷念老衲